廖慧儀係雞係公廁

廖慧儀你搞到人跳樓死左你好開心啦而家？係要一腳踏兩船係要鐘意比啲狗公中出我屌你老母仆街黎嫁你

平心而論

如果命係自已嘅 唔好用自已嘅命係威脅人地 無用的

條女會唔會成世都瞓唔着 害到人咁
一腳踏兩船 臭雞

真。。。
香港女仔變心好勁
跟本女個個今日分手 開個黑po 上ig
聽日再拍拖都得

你真係冇改錯名

冇人用條命威脅人，而家係條八婆搞到人跳樓死左呀

你都無

雞一隻

唔好話港唔港女啦，男女變心起上嚟都係咁

主要係個人賤又唔關性別國籍事

Report 左廖慧儀ig fans club,呢種人渣吾留得

你條撚樣差唔多見親你d comment都係想draw attention 你做到了

佢有威脅過 以死相迫

佢跌樓咪又係想人內疚之類個啲

要知道其實人地唔會

一定要同你過人世咩
結左婚都可以離婚啦

唔知係up咩鳩

成日用啲罐頭comment不如咪覆啦 晒我noti

可能係我啲comment夠精警呢

啲咩野推推拉拉嘅廢話覆來做咩

好能大波

入左娛圈就埋啲狗公堆，比綠帽人戴，仲要將所有責任推番比人，仆街黎嫁

冇錯，係佢特別仆街

傻閪垃圾屌你老母

咁想幫港女臭雞洗白 兒燈狗公係做到野

覺得佢好撚仆街 綠完人分手 之後就話人係恐怖情人但佢完全冇交代自己都有問題變到全世界屌個男仔

講到淨係女仔先係咁男既都會啦

雖然條女唔係咩好人，
但係跳樓自殺呢D行為真係自己做決定冇得賴人架喎

講句公道說話又話狗公

兒燈智障仔係好野

慳返啖氣屌自己老母算啦

我都識放大字

仇女撚出現了

會瞓唔著就唔係臭雞啦
同問啲生意佬 黑警夜晚會唔會瞓唔著一鳩樣

之前分手
條女ig日日仲扮冇事放食好嘢去街打卡相
留名等睇隻臭雞過兩日又扮冇事繼續嘻嘻哈哈放ig相

跳樓相迫先最on9
拍拖包結婚？ 你咁幼稚好彩條女走得快

死者似想玉石俱焚死都唔會俾條女有好日子過rip

Grown man with balls and a weak heart

甩咗P先出聲啦死P牌仔

睇返條女story, 個ex好似玩過好多次自殺

有d 臭女人係咁仆街鐘意ignore 自己嘅錯
去搶道德高位
你派帽俾人 人地stalk 你仲踩多幾腳
係正常分手嘅都未必會搞到咁

嬲撚到疏講錯
你仲垃圾過狗公 唔好意思
Blocked

講到好似佢喺連登講呢句就會食到女咁
仇女撚眼中乜都狗公

港女隻狗出現了
Blocked

慢慢block 最好block剩仇女撚同你圍爐

一定唔會

點解一定要同你過世先
搵更加好嘅人有咩問題
條仔接受唔到郁啲就話要死....

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

發覺你條臭閪諗野特別扭曲 港女都不如
898

依家的新會然惡撚過狗

駁唔到就收嗲啦
blocked

以條臭雞嘅性格
人哋賠上自己條命
可能都唔會覺得關自己事

開個黑po 上ig
聽日再拍拖都得

你確定得？好靚仔都冇啦

點會呀
有閪良心咩

佢出軌

佢on9架
下下紅色大字屈毛

正仆街 佢千祈咪撚喺度話自己好撚唔開心呀 日日係到happy打卡

佢迫條仔跳樓咩？拍拖包過人世呀？分手兩個月啦仲想點

中大朗朗條女

大家幫手report 廖慧儀ig page 同埋ig fans club 呢種人渣吾留得

咩年代? 仲想道德勒索?

6位數都有得扮老屎忽

條女實覺得唔關佢事 都分左手 佢要跳樓關佢撚事

我屌佢老母死臭雞 等睇俾條狗公中出即飛仲生仔無屎忽 女既做妓女呀屌佢老母

你都唔係好舊姐
你又知我得一個ac
五位數就收皮啦

條女而家同新仔笑緊呀 除咗死者屋企人冇人會在意

點解唔放埋閃卡先走

佢勁型
小妹濕曬

點解你個名同我差唔多
相認hi

又係你條垃圾3毛

死毒撚仲要扮女人

廖慧儀呢啲真係典型港女拜金一上位就飛尻條舊菜仲要扮受害者
但而家呢件事浮左面 又搞大左先至有人關注
難得捉得住就死臭雞 就一定要追擊死佢 香港男人呢啲時候一定要團結 殺雞儆猴 殺一儆百

on9 DLLM

我個名講反話

PR公司好多account幫臭雞狗公洗白好叻叻

當你你唯一可以咁做嘅時候你就唔會咁講 調返轉諗諗吓點解逼到人哋自殺？條女肯定扮受害者甩身

你扮老屎忽就得

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

利民會《即時通》：35122626

明愛向晴熱線﹕18288

衰過雞喇. 做雞都收錢. 佢走去同隻狗公DANNY上床. 正公廁. 食撚屎喇 DLLM

ching你原來又係栽驚台傻7黎嘅

男同女掉轉應該唔同曬

係呀快啲攞多幾個ac出嚟 PR好型

你敏感過股市

你又知我得一個ac？洗乜扮

你先係pr喎
咁多個ac

就算佢係恐怖情人
都唔代表條女比帽人戴係啱
都係臭雞

自已攞黎死又去怪人

佢輕度
似係

無話條女啱

條女係臭雞就緊架啦

拉

真

同問班黑警仲有林鄭會唔會瞓唔著一樣
答案係唔撚會

唔知我5位數 2字頭又得唔得呢

關撚事咩 隻臭雞係雞 撬佢牆腳條港男都係仆街賤格
關男女咩事

唔關男人女人先 男嘅大把player

我屌你個老屎忽

仲威脅？死撚咗啦on9

想睇

落選港姐「狂野空姐」廖慧儀男友開名警告孔德賢：「不要再找我女朋友！」

其實爬下文就會知三個都唔係咩好人，唔駛爭。
唔需要有人死咗就俾個光環佢。

臭雞

Danny條狗公幾時收皮

之前仲話人玩跳樓 人哋依家真係死左

有無試過比ex死纏爛打？

咁分手都自殺 ，離婚會點

Push

都分左手啦，大家做咩都唔關對方事，點解要以死相逼？想對方覺得錯？想對方一世記得你？

扮女人小事啦 條垃圾賤種會扮埋狗吠架

依家啲PR狗咁敬業

ching你玩到出黎咁on9?

你唔駛扮都係狗公

幫狗公洗白笑人狗公

應機喇賤種狗公

on9得過你老母? 生個仔出黎做假膠引戰仲扮埋狗吠

條友會嬲到手震

on9得過你做狗公隔mon奶西？

笑到我

你講緊自己?

你嬲到三隻字都錯

老實講
雖然比男方比人帽係慘
但我覺得兩個都少少癲

分手去識第二個有咩問題

笑撚到仆街

俾人帽咗就可以做恐怖情人？

事實係個女既搞到男既死
男既用條命企係道德高地，邊有得輸？

又隔mon奶西

我想屌，難道你不想?

咁一定係，一隻手掌拍唔響
Btw, 其實我3個都唔識本身，條女係點帽Sam gor法？

傻閪見得多 好似你咁撚弱智真係未見過 貼埋link出黎 話埋比其他人知你同埋班垃圾波台狗一齊做引戰狗 假膠 咁戇鳩真係笑到我仆街

你生出黎做笑料真係一流 等多d人笑下先

但係個系列連po都冇得開

好

勁慘
冇得隔mon奶西

有你呢個笑料 我冇咩所謂 未試過笑到出聲 咁大個男人扮狗吠 你老母一定好安慰

自殺唔代表一定岩哂既
唔係話死左就大哂

條女帽人係仆街
但如果條女post果段野係真 我覺得個男都癲癲地
可能一早想分手但纏到實一實

樓主快pin
虫sir話要撚我

認真到搬出黎玩

痴男加賤女，襯啦
我都係lm睇罵戰

你邊隻眼見佢"相迫"呀? 你弱智架?

唔貼啦咩
冇人睇到喎

速入

呢啲感情問題，外人又點可能知曬全部內情。
依家睇落都只係第三者係最仆街，明知人地有男朋友仲插隻腳埋去

用條命企係道德高地，係點得出既結論

好同情個男仔 但係為咗啲咁嘅女仔去做傻事 真係覺得唔值囉
勉強冇幸福 條命自己唔好好珍惜真係唔怪得其他人

你睇下啲正評？

死臭雞

推

唔通俾狗屌好咩

你民盲

港男偷食少呀
許志安細so成龍
係咪又代表港男係狗係賤種？

係

個男仔想厲鬼纏身?

啲女跟本臭系黎

個男仔真係可惜。年半貨仔姐咁上心?

你講既岩
不過同樓主講既冇沖突

pk 依然係一個pk

典型兒登仔 講野冇point

呢D野半日就唔記得啦

我上高登個陣你毛都未生齊啦傻閪
拎個連登6位數account打飛機

星期六要射波
#364500
5毛

臭雞屌你老母

係文盲*

之前有圖係男方影到女方手機既對話紀錄 同孔生對話好曖昧咁

跟住？

Simp

Za card 做壞規矩

未結婚嘅出軌都唔得

咪亂講
萬一有deep fake或者其他嘢
就入你數
用下個腦

根本90後至00後啲港女開始無人性
上床都唔係咩一回事

留得69在 哪怕冇得屌呢 點解要自殺呀

我屌緊你老母嗰陣`你都未出世啦

女人

如果條女自殺，希望樓主自動自覺跟機死埋佢。

雞姐係雞
根本唔識做人

幾時有流出…

尊重啦on9
條撚樣玻璃心又關個女仔事？

食屎啦
係咪攞條命嚟賭就贏硬

你好撚柒呀 不如出少句聲啦屌

應該捉去浸豬籠

和平分手唔得？手都未分個女人已經搵緊第二個

點解要自殺？點解唔學佳仔咁走轉台灣？
返嚟又一條好漢，仲有大屋住

黨媒小姐
簡稱黨姐
仲要落選個隻

條仔九成九日日打十鳩幾萬個msg比條女 又句句都以死威脅條女啦 真係傻 人地變左心就一早wfc la

條仔27歲
仲感情用事
抵死啦

push

大家都係賤都係狗都係雞都係公廁

佢家姐都係雞。成家都係。
Between 家姐係廖婉儀 一樣係player 一腳踏n船

香港多閪人

唔太明 咁可以點？
一定要初戀一生一世

恐怖情人可能人地都唔想做
感情嘅野係好難分對與錯
真係睇你點睇
拍左5年拖 男仔個心定啲專一啲但脆弱啲
無左份工突然無埋最後寄託
真係好hurt
女方同男嘅拍左咁耐拖
係知道人地性格個陣同岩岩最困難個陣
就走左去比人屌
比人屌屌下就話分手
我覺得係女方處理分手做得好差
亦好無品 淨係諗自己未來大把世界 又有新仔

殺人兇手

佢兩個最近有咩品牌代言緊？
上去留言幫下佢地

衰撚過雞

衰過公廁雞

唔知條女今晚瞓唔瞓得着呢

想出名呀嘛依家咪出哂名囉
臭名遠播

應該要捉隻賤女人剝光豬遊街示眾

雞名遠播

邊個廖慧儀？

兩個都on9

做得tvb 都唔慌好人啦

選港姐為左咩，大家都好清楚

已夠未

真賤

唔
p牌咪撚用5p字入侵連登

其實咁樣走左真係冇用，公開隻臭雞啲裸照先係報復，幫人上下位做裸星吖嘛

公廁雞

唔會，女仔最慘絕情，佢地會覺得死左仲撚好

臭雞無誤

收嗲啦又踩港女，日女同台女出軌率仲高呀青頭仔，正一港男黎

咪on9
係女人死應該都係會畀人笑
仲笑多兩錢重呀
「拍長拖都正蠢閪 收吓兵做吓ptgf咪仲好」
「啲on9女人唔死都冇用」
「畀我屌咪得」
根本呢啲為情自殺嘅男女都會畀人笑
係男嘅毒撚先會感同身受畀返分同情

臭雞護航師

痴線
出軌男女都仆街
但男就情有可原 (許志安因為Sammi冇波
十個男人九個滾
你真係仇女撚嚟

香港女人好恐怖。。。。。。

依家邊有人話情有可原
臭雞狗公都應該快撚啲死
你條柒頭淨係話如果係女死就點點點

批鬥文化

仲有人幫條女護航
話唔通拍拖唔可以分手
依家係話緊條女比帽人戴呀
臭閪

臭雞護航手

一早攬住條新仔瞓啦

睇下你同佢既 正負評數

你好撚柒

我又真係唔覺有幾值得同情
你地同情呢個on9咪因為佢係男人溝錯臭愛囉
好閒咩
係女人為情自殺死 啲留言惡毒幾百倍啦

你似仇男撚多啲俾人輪過？

有時真係放低同睇唔開真係一線之差
希望大家有返d同情心，縱使死者係處理緊段關係上面有唔成熟嘅地方，但如果睇返新聞，佢自己承受住雙重打擊，無咗份工 同時一直相伴嘅人突然離開，仲要係未分手個陣另一半同其他異性有關係，正常一個人都未必咁易接受。

有叫過雞既男人 無資格喺哩到批評女人

女人易變心諗下自己有咩做得唔好
如果男女調轉一定有人問係唔暗瘡肥婆

睇來你都係一隻賤種臭雞

人都死左仲係到講經比邊個聽呀
屌鳩條女條仔最實際
永遠都係做衰野個啲唔屌 做得唔好個啲就屌爆

點解無人focus係情緒病上面
明明殺死佢既係情緒病
分手綠帽可以係trigger
咁但係點解阿Sam要走投無路去跳樓
點解到最後都無人幫到佢?

大家一齊call鷲哥，推到尿布儀躝出TBB

祝願出軌者含撚哽死

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

話緊你吖廖慧儀

橫掂都係死係想玉石俱焚就去公司捕鳩佢搞掂佢再搞掂自己啦。而家佢係單方面承受晒一切

發覺叫慧儀都係雞

講得岩rip死者

殺個女人會比人話係殺女友自殺懦夫

佢而家自殺加篇全針對條女嘅遺書（連家人同隻貓都冇提），咁d人會同情佢

覺得佢係想條女身敗名裂冇得翻身，純粹個人意見，冇話幫邊個，唔係引戰

何以見得好靚仔都無
定自己毒撚以為自己靚仔

真 多方面壓力搞到佢癲左
自殺依個決定無想像中咁容易

咁都兜到

冇人屌Danny仔？

係雞係公廁

出面有幾個post屌啦

作為一個準備自殺嘅人，絕對唔會有你所講嘅心機諗咁多嘢，又諗做咗呢件事之後啲人會點樣睇你，啲人點樣睇你已經唔重要啦因為你已經死咗。

照你所講sam對廖慧儀有咁大仇恨想佢身敗名裂冇得翻身，sam留佢喺度可以確定到呢件事會照佢預期中咁樣發展咩？咁大仇恨嘅話就係應該攬炒。

自爆有分身ac reported

唔會。臭雞問心無愧。

條女係幾索既。。。
好難怪出軌

大家去下fb utube留言啦

真係幾正

巴打 開始欣賞你 你真係充滿正義感至少唔係私怨L

點解我肛交基到都有留

太多人係ig到留言，應該分散下去其他地方

真。。。
香港男仔變心好勁
根本男個個今日分手 開個黑po上ig
聽日再拍拖都得

至少唔係淨係針對肛交基睇得出出於正義

傻仔

係，當一個有自殺嘅諗法嘅時候已經好危險
但當你係自己社交平台宣洩自己嘅情緒時
身邊嘅人會因為你嘅負面情緒而唔想接觸你，又或者大家見你講咗幾次開始放下戒心，以為你都係隨口up
到有一日，你真係頂唔住個陣，你朋友後悔已經太遲，點解當初無人願意行多一步關心阿Sam

如果個男嘅真係恐怖情人
咁個女仔確係受咗好大嘅壓力
如果一段感情係冇問題嘅
第三者點樣介入 都唔會影響到段關係

貪錢雞 害死人

唔撚係啊嘛呢啲奀星臭雞都有fans club

利申：因為呢件事今日先知佢係邊個

臭雞潛撚完水未

相信唔會
因為冷血

牙佳走得太前

個陣分咗手未？

終於有人話 ：）

除咗識講呢句仲識講咩？

愛情只有兩方最清楚 外人又點知誰對誰錯
Sam係分手後有做訪問 佢自己有講拍拖嗰時有小問題一直冇認真去解決(問題積少成多,好多女仔忍忍下就會爆)分咗手狂打電話 睇完佢訪問完全感覺唔到佢已經27歲 講野諗野仲好似中學生咁🥴

一分手 個個外人就咩都屈曬落條女度 或者條仔性格都有問題呢 邊個知
而加條仔死左 死無對證 遺書仲要係咁講條女
就當係戴綠帽 衰d講 死咗都要搵條女陪葬 真係愛過既話 而加條女活著比死更難受

Anyway RIP
下世唔好愛得太認真 要愛自己多d

未呀。
因為果陣sam有wtsapp條女 條女係話約左朋友，但其實係約左danny 跟住後尾sam睇翻電話條女wtsapp record果陣再對比時間就知
利申好似係咁

條狗公叫隻臭雞做Bae

只可以話抵死 你要做仆街預左瀨嘢架喎
唔係真係以為冇後果呀

唔係帽人分手 人地自殺死左都唔關你事 無人會屌你
但帽完人分手可以覺得自己無責任咩，可能唔係全部，但一定有你份。

算9數啦你依招唔係下下work

你以為人地好撚稀罕見到你講弱智言論咩拉低曬d質素 你自己消失仲好

死臭西🖕

識多d人啦
大撚把7頭條女條件好過佢都走去出軌
唔該唔好再以為自己溝唔到女就瀨個樣差啦，大把樣衰男仔有女

落選港姐「狂野空姐」廖慧儀男友開名警告孔德賢：「不要再找我女朋友！」

佢咁叫得 其實女方都俾左signal

接受唔到太大壓力咪輕生囉 一句講曬條女唔派帽和平分手咪咩事都冇

ching千其唔好諗唔開呀 屋企人會好傷心

呢個真

對, 因為D 賤女人心態如下:
- 男未婚女未嫁, 佢有權選擇
- 自殺嗰個係戇居, 佢自己問題

幾多人病呀用幾多錢去醫病求生，身體健全就為咗條垃圾走去跳，點講都講唔通⋯btw r.I.p

中上既朋友

我針對所有仆街

狗公Danny 出黎回應未

發生係你身上個陣你就最識講898